Amos Yee成功申請美國政治庇護

Department of Homeland Security反對
不過個immigration judge認為佢係因為政治取向而比星加坡既所迫害, 所以批個asylum比佢

美帝

自由國家

云教班傻到今日都仲未知乜野條件先會得到asylum

一味9up當秘笈